除左silent hill之外有咩遊戲改編既電影拍得好？

Silent hill個導演好知道成個概念，拍到silent holl味道之餘又唔會悶道無睇過既
但通常遊戲改編既戲真係不堪入目
龍珠
巨人
最新仲有刺客都係被屌
有無巴打知有咩滄海遺珠

Warcarft 幾好睇，雖然認唔到吳彥袓

先唔講好壞，我所知嘅遊戲改編電影有：
蘿拉
Resident evil
Hitman
波斯王子
FF
warcraft

逆轉裁判

仲有Max Payne,街霸

仲有拳皇,格鬥之王(Mortal Kombat)

龍珠巨人唔係遊戲改編

doom都唔錯

樓主以為龍珠巨人係遊戲?

Resident evil

波斯王子 幾時有續集